我係咪未適合結婚

同未婚妻一直感情好好
大家已同居
今年年底結婚
一直覺得自己已ready好

今日發生左件事
令我反問自己其實我ready未

今日出席朋友生日party
有個女仔大家都傾到計
身材好好大家都好似已經reafy
最尾大家交換左電話
岩岩準備去酒店 我果刻醒左
話唔舒服走左

我而家竟然有啲後悔
我想問
結左婚同未結婚嘅巴打
你地有冇試過咁？

咁都忍到真係畀個讚你

拍左幾耐？性生活如何？

拍左兩年
大家都算享受性生活
佢都會主動
惟獨佢好平
我知我仆街

我返緊屋企
沖過凍水涼先
唔好笑我喇巴打

要問返自己點解要結婚？

同埋 去酒店果刻，其實你想滿足d乜？

點解要結婚
依個問題好難答

我地係愛大家
但講到結婚
我諗應該係差唔多年齡係時候就結

去酒店果刻係想滿足自己性需要
好耐冇見過身材咁好嘅女仔

醒果一刻係我唔想對唔住我未婚妻
但而家
係會後悔

我有預感我遲早會出事

你應該自豪自己忍得住至啱

覺得後悔應該係未夠愛你未婚妻

又唔洗有咩罪惡感，你已經做咗件啱嘅事

送上門嘅魚好難有貓唔想偷食

唔主動偷食嘅貓就有唔少

真係成熟嘅會識得同異性保持距離
唔會去到埋牙先醒覺
結唔結婚唔重要，結咗都一樣可以離
但呢刻記得唔好生仔

如果你係真係鐘意你未婚妻
你呢個決定第日一定唔會後悔

我同未婚妻所有野都好夾
係佢身材差啲
搞到我性生活有啲唔滿足

我知我自己衰
竟然唔知足

但係見到啲咁嘅女，真係好難忍

我可以點諗呢？
我知道如果有下次
我未必忍到

生左bb會唔會令我改變呢？
依個我自己都答唔到自己

路邊的野花不要採，
個身材好既女人肯同你上酒店，
你唔會係第一個，亦唔會係最後一個，
小心佢有性病，所以你臨岸勒馬完全正確

由呢件事俾到個反思位你，
要安定成家定繼續漂泊尋找。
一切照計劃行事，年尾你會有頭家，
呢刻停左唔結，你唔知要幾耐先會遇到另一個令你想成家既另一半，什至係搵唔返有現任咁合適既另一半。

係男人會對婚姻有恐懼，
只係你要對今日既決定負責，之後回望無後悔。

有得屌仲嫌人地平
又唔見你未婚妻嫌你條鳩短？

樓主呢d仆街唔係未適合，係一世都唔應該結婚
唔好累人累物呀唔該你
唔好同其他人扑完生性病，返去傳比你未婚妻呀屌

唔主動勾引。改變心態視所有勾引你既女人係敵人，因為佢地響度試圖拆散你頭家，要你傷害你老婆。

咪結啦
咪害人

一個傾得埋又有身材既女人
就可以令你差D去開房
其實要滿足依兩個條件既女唔會好難遇到
根本對於你黎講性>愛
你得閒叫下雞食下散餐咪算囉
咪累人累物

咁你女友遇到一個傾得埋又18cm既男人
差少少去左開房
你又會唔會同佢結婚?

千其唔好生
我睇巴打都係心郁郁想食女架啦
可能你到時真係跟咗你嘅慾望，但我話你知，你一定會後悔
唔好諗住瞞到，除非你同你條女距離好遠，如果唔係一定會feel到

垃圾樓主死咗佢唔好害你未婚妻

巴打比個故事你參考下

咁你就應該放手唔好害咗你未婚妻

掉轉頭諗你未婚妻咁樣見人撚長就去比人搞你接唔接受到？

雖然我明大家都係男人好難忍，但人同禽獸係有分別

再有下次咪打個丁囉

結婚分身家 不了

如果咁樣做係因為本質上就唔係咩好仔姐

感情有可能生變唔係當下出軌嘅理由喎 根本兩樣嘢黎

抱住呢種諗法一世叫雞好過啦

人由動物進化，你有呢啲原始衝動好正常。
但你要記住人同動物唔同，人要有自制力，人要對身邊人負責，唔好比『性』沖暈頭腦，否則就算你幾多歲結婚，婚後都會出軌，出軌係會上癮。
巴打你今日雖然醒遲咗少少，但總算最後做出正確決定。
唔通你諗住試過食過玩到盡玩到夠先結婚?如果你未婚妻又嫌你唔夠長唔夠粗，去食條洋腸先同你結婚，你又會點諗？

你依家識得懸崖勒馬
希望你之後都會